黃色語錄 港式MEME圖

屌你老母
中大打到死
叫人做facial
仆街死啦

班美容雞。。

推到佢仆街